都認唔撚到d黑警樣

所以要一齊仆街陷家剷